(Pokemon)有無人知邊度有得買呢隻卡比獸

搵左好耐都唔見有 有無人知邊度有得買

卡比獸 疊疊樂
之前好似log on有

觀塘log on見過

唔該晒2位巴打 聽日去log on睇

邊到有架Ae86買

原來有隻係車入面

隻86好靚